撚黑行動

班阿叔落黎又點
話開拖？
就冇人到，吹咩

再叫入境拉9你地
成班廢黑